立法會人數不足流會

建制狗改不了食屎